Periodic-8
==========

Uma tabela periódica feita por estudantes com muitas dificuldades a Quimica.

#Team Members

* [Doriel Fonseca](https://github.com/doriel "Doriel")
* [Flowck II](https://github.com/Flowck "Flowck II")


#Objective
    $ Entender Quimica com a web.
    $ Criar uma Web app com os dados de todos Elementos Quimicos.
